［網上結果係假架］民主動力：港島區點票剛完成 宜家先開始點另外四大選區 最快明天中午才完成點票

【民主派35+公民投票 (初選)】#點票最新情況報告 (會持續更新)

#民主動力 召集人 #趙家賢博士 向 #香港民意研究所 了解得知的最新情況如下 :

17:28 - 在與初選候選人及或相關代表見證下完成處理紙張問題選票後，整個投票結果才會公佈。#香港民研預期在7月14日明天中午前不會有任何新聞公佈。

16:59 - 屬於香港島選區的10箱紙票已開啟及點算完畢。香港民研有四組人員已開展點算另外四大選區 (九龍西，九龍東，新界西，新界東) 合共約40箱紙票。

#請注意 : 共21000多紙張選票須全部完成人手輸入電子系統點算完畢後，才可啟動與59萬多的電子投票記錄核對程序，處理有否重複投票等情況後，才可整理最後數據，公佈 #民主派初選 結果。暫時預計最快明天中午才可完成，香港民研已全速處理當中，煩請公眾及傳媒朋友備悉理解。

#民主派初選 #35plus
#知道大家都好心急結果

白粉果個真係笑死人

其實我唔係好明, 點解電子投票都要點票點咁耐？
認真求教

佢要每張再對一次有冇重複投票

因為要等紙票入埋機先可以對到有冇重覆
應該係咁

有2.5萬實體票要點

梗係點晒實體票先開電子票

佢話實體票要資料入電腦對有冇重覆

穩陣啲好，唔洗最後俾人話

yep 增加公信力

慢慢點，唔急

支持
願意等